[NBA] 猢狗險簽Kawhi恥笑區

成班傻鳩J咗幾晚

Bot

簽到派500

返左加拿大

我舅父係加拿大機場保安 可以做證

執包袱咋

全家做狗?

垃圾LeBron淨係識R人組明星隊

入去行左轉
Cap 哂圖，準備bin9 d 湖狗

死湖狗
嚟緊幾年連霸都會繼續恥笑

Lbj 加 ad 都夠勁啦 起碼可以入po

成班猢狗

開埋燈POST都冇用

中

dllm 學友